究竟乜撚野生物zip牙會周圍亂咁too???

呢係畜牲都不撚如嘅生物就係本人老母

隻

我冇呢啲咁撚衰鳩格嘅老母

應該捉去人道毀滅

賤畜

人形豬

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行